唔好叫GAME台喇 叫釣魚台啦

釣魚台自古以來就屬於連登的